<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Namai on Three Thirds</title>
    <link>https://threethirds.ai/lt/</link>
    <description>Recent content in Namai on Three Thirds</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://threethirds.ai/lt/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>https://threethirds.ai/lt/cases/flexblow/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://threethirds.ai/lt/cases/flexblow/</guid>
      <description>Realaus laiko butelių pūtimo kontrolės sistema Kliento iššūkis FlexBlow yra MVĮ, kurios specializacija yra PET butelių gamyba ir įranga. Pagrindinis įmonės produktas yra butelių pūtimo mašina, kurią galima lanksčiai perkonfigūruoti, kad būtų galima gaminti įvairių formų butelius. Šiuo metu, siekiant išlaikyti butelių kokybę, visą gamybos procesą turi prižiūrėti žmogus ir koreguoti pūtimo parametrus. Bendrovė &amp;ldquo;Flexblow&amp;rdquo; su mumis sudarė sutartį dėl autonominės butelių kokybės kontrolės sistemos sukūrimo ir įdiegimo.
Mūsų sprendimas Projektui reikėjo trijų komponentų: valdymo jutiklio, valdymo algoritmų ir techninės įrangos, skirtos kokybės kontrolei gamyboje vykdyti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://threethirds.ai/lt/cases/girteka/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://threethirds.ai/lt/cases/girteka/</guid>
      <description>Veiklos pokyčių poveikio vertinimas Kliento iššūkis Girteka yra didžiausia Europoje pilnų krovinių gabenimo sunkvežimiais bendrovė, turinti daugiau kaip 8000 sunkvežimių. 2020 m. ji pradėjo skaitmeninę transformaciją ir buvo pasitelkusi tiekėją krovinių planavimo optimizavimui. Mums buvo pavesta įvertinti įmonės poreikius ir pateikti tikslų šio optimizavimo poveikio vertinimą.
Mūsų sprendimas  Pateikėme su visomis suinteresuotosiomis šalimis suderintą KPI rinkinį, taip pat įgyvendinome reikiamus skaičiavimus, sukūrėme vizualizavimui skirtą prietaisų skydelį ir išsamią dokumentaciją. Sukūrėme Bayeso struktūrinį laiko eilučių modelį, kuris atskyrė optimizavimo sprendimo poveikį nuo kalendorinių įvykių ir verslo sezonų poveikio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://threethirds.ai/lt/cases/rubedos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://threethirds.ai/lt/cases/rubedos/</guid>
      <description>Padėklų aptikimo ir lokalizavimo sistema Kliento iššūkis Rubedos yra MVĮ, kurios specializacija - mobilioji robotika. 2021 m. ji pradėjo kurti autonominio krautuvo platformą, kurios tikslas - autonomiškai nustatyti paletės buvimo vietą pakrovimo zonoje ir perkelti ją į tikslinę vietą. Bendrovė &amp;ldquo;Rubedos&amp;rdquo; su mumis sudarė sutartį, kad sukurtume padėklų aptikimo ir lokalizavimo algoritmus, kurie pagal stereovaizdą ir LIDAR įvesties duomenis nustatytų padėklus, jų orientaciją ir vietą.
Mūsų sprendimas  Padėklų aptikimo sistema pagrįsta gatavų konvoliucinių neuroninių tinklų, ansambliu, pritaikytu prie &amp;ldquo;Rubedos&amp;rdquo; GPU varomos VIPER stereokameros apribojimų.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://threethirds.ai/lt/cases/strato/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://threethirds.ai/lt/cases/strato/</guid>
      <description>Modulinių namų planavimas Kliento iššūkis strato.homes yra novatoriškas startuolis, kuris projektuoja ir stato modulinius namus vos per tris mėnesius nuo įsigijimo iki įsikėlimo. Dalis jų vizijos - DI planuotojas, kuris sukurtų išplanavimo brėžinius pagal pirkėjo pasirinkimus ir jų modulinės sistemos nustatytus inžinerinius apribojimus. Mums buvo pavesta sukurti šio dirbtinio intelekto planuotojo prototipą.
Mūsų sprendimas Mūsų sprendimą sudaro trys pagrindiniai komponentai:
 Grindų plano generavimo algoritmas, kuriame planavimas formuluojamas kaip tiesinio programavimo ir apribojimų programavimo uždavinys ir sprendžiamas naudojant coin-or ir ortools įrankius.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://threethirds.ai/lt/cases/turimeda/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://threethirds.ai/lt/cases/turimeda/</guid>
      <description>EndoArt: Aortos aneurizmos segmentavimo ir stebėjimo sistema Kliento iššūkis Turimeda yra ankstyvosios stadijos MedTech startuolis, kuris nori matuoti ir stebėti vidaus organus be varginančių rankinio ženklinimo pastangų. Pirmasis jų produktas skirtas abdominalinės aortos aneurizmai - gyvybei pavojingai būklei, kai aorta, pagrindinė kraujagyslė, išsiplečia ir gali plyšti. Turimeda siekia sukurti priemonių rinkinį, kuris padėtų gydytojams stebėti būklės vystymąsi laikui bėgant pagal reguliariai atliekamas kompiuterinės tomografijos nuotraukas. Mūsų užduotis buvo sukurti algoritmą, kuris iš kompiuterinės tomografijos nuotraukų apskaičiuotų tikslius aortos matmenis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://threethirds.ai/lt/eu-funding/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://threethirds.ai/lt/eu-funding/</guid>
      <description>ES finansavimas „Trys trečiosios“ dalyvauja keliuose projektuose, bendrai finansuojamuose Europos regioninės plėtros fondo.
Autonominių transporto priemonių valdymo sistemų saugumo analizės ir pagrindimo produktų kūrimas Šiuo projektu, kuriam vadovauja UAB Sensmetry, siekiama sukurti autonominių transporto priemonių saugumo analizės ir pagrindimo priemonių prototipus, pagrįstus nauja moduline tikimybinės saugos analizės metodika. Šios priemonės padės autonominio transporto įmonėms atitikti būsimus tarptautinius saugos standartizavimo reikalavimus.
„Trys trečiosios“ padeda „Sensmetry“ sukurti simuliacinę aplinką, skirtą įvairiems eismo scenarijams ir jutiklių parametrams išbandyti.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
